有冇人覺得雪山飛狐個尾好撚爛

這一刀，到底劈還是不劈？

一念之間